夏天啦屌你老母

好似冇冬天過咁

天氣愈熱 衲dee愈廢

伸條脷出嚟透氣囉